想入行做裝修

要讀水電先？係咪要跟師傅

裝修還裝修，水電還水電

真

裝修學幾年 再學英文 移民

水還水，電還電

凈係你想咩
我夠想囖

打拆，木工，天花間隔，泥水，油漆，地板地毯，水，電，消防，冷氣，設計，畫圖，site supervision，全部都係「裝修」

咩年代呀仲跟師傅直接讀書啦

仲裝修？因住拉你！

裝還裝,修還修

屌 錯撚晒

明左

以為要跟師傅入行

邊洗 不過讀書辛苦好多
始終學術性多

巴打有無推介讀邊間

蕭生乜都識 等遲下蕭生拍片教裝修

Site supervision都算？無技能㗎喎，靠把口
好似啲驗樓師咁

老建同ive

做呢行最緊要睇個老細有無準時出糧，一見有拖就最好快啲走人，（過來人）

我就建議唔好嘥時間讀書
直接入行仲好 不過如果預到d老師傅你就預左比佢屌到仆街 預到個後生d既就冇咁慘

真 讀黎無用 水電另計

裝修跟外面師傅學

水電要去職業訓練局讀相關課程

好似都有好多款短期課程， 巴打知唔知讀完會介紹埋份行？

會 不過多數地盤好拿辛苦